痛定思痛，決定走上提摩這條不歸路

卡左銅二好耐
自問實力有白金以上
但d隊友真係好廢

決定玩新ac
改練提摩
因為我以前Main既英都Carry唔到
大家點睇

teemo好多唔同build喎

riot官方答案好似係叫人玩jungle爬分

支持

你覺得咩build最勁

提摩jg有冇得諗
佢招w跑得咁快gank人應該好輕鬆

多謝

你銀都上唔到喎

颱風箭坦提摩一流

新ac應該輕鬆上啦
係舊ac elo hell左姐
識親d人同我打完都話我有金牌實力

銅牌仔廢就廢啦賴elo

teemo最正係除左坦玩咩裝都得
打jg出把跳錢

唔信咪算囉
有實力唔怕比你質疑
個匹配系統有問題
排位根本就唔準

掂啦 用埋teemo可以卡係銅五,對你同其他銅牌玩家都有好處

我預期應該好快上到金

有無用電競椅先
正常有用唔會卡銅牌

希望樓主有一日可以代表香港出賽

希望你d隊友勁少少啦

轉左新ac應該好d

會長stay elo hell又唔會灰心quit game先係真玩家
利申：dota類苦手 都上過金

所以你諗住teemo jg爬rk

我五路皆神

對！

teemo 分推
嘲諷對面
等隊友可以發育